港人5年臨簽到期後 申請永居須具「適當技能」

港人5年臨簽到期後 申請永居須具「適當技能」